想搵返一套戲

細細個睇過
內容係地球比外星人佔領左,要地球人去搵d黃金出黎
最後係有一個人抱住粒核彈利用外星人個傳送裝置一齊傳返去,炸爆左個星球
當中佢地自學f18定22戰機,好勁咁
好似比人話過係最爛既外星人片
有冇人知叫咩名?

牛仔大戰外星人